我係心愛既人面前唱最後祝福最後忍唔住喊左

係咪好冇用？ 今次真係最後祝福啦 希望你地會幸福

都幾柒
睇得太多戲喇巴打，
搞到尷尷尬尬為乜

你連佢嘅ex都唔係就返去rap陳庭佳算吧啦

無holehole地相處

唔係以為幫自己配個BGM就有用下嘛

垃圾

人唔到傷心就唔流眼淚, 喊出嚟可能舒服啲.

講下咩事吖

有冇唱到澤仔咁hole hole地相處先